女大生獻身助Seafood開天眼 被玩殘3月崩潰墮胎

記者吳銘峯／台北報導

桃園已婚男子黃睿平（原名黃浩證），4年多前透過某神壇認識一戶篤信鬼神的人家，垂涎對方當時大二的女兒美色，竟謊稱對方全家遭惡鬼纏身，需協助他靈修「開天眼」才能除魔等等藉口，性侵、猥褻女大生。女大生為了全家安全，忍辱屈就，甚至墮胎，最後送進精神療養院。一審重判黃男12年，案經上訴，二審高等法院3日將黃男重判12年與3月，3月部分得易科罰金，先行確定，其餘部分可上訴。

判決指出，黃男2013年認識這家人後，就開始動歪腦筋。他對被害人母親謊稱風水不好、惡鬼糾纏，需立刻作法驅邪，她一開始覺得黃男索價太高作罷，沒想到接下來一個月間，被害人外婆、表姊相繼過世，母親嚇得趕緊找黃男驅鬼，殊不知竟引狼入室。

當年10月中，黃男前往被害人住處作法驅鬼，騙被害人脫光衣服躺在沙發上，並以協助「開天眼」為由，以家人的性命威脅恐嚇被害人，當晚黃男就在她身上畫符，再以手指連續性侵得逞。第二天一早，又要求被害人繼續昨天未完的「開天眼」儀式，但這次被害人抵死不從，黃男強脫她上衣，並持法器試圖性侵被害人，被害人因此抓狂，抓起東西又砸又摔，還發出淒厲尖叫聲，黃男也被嚇到，拿出預藏的童軍繩，將被害人綁在客廳椅子上。

被害人姨丈、表哥這時前來關心，黃男應門後趁亂逃逸，家人這才發現被害人上身赤裸、胡言亂語、精神崩潰，事後被送進療養院。沒想到黃男又私下聯絡被害人，謊稱兩人是三世夫妻，天眼還沒開完，必須加速修行、越多越好，接著就帶她到各地進香，在11月中的一週間，每天性侵1到3次，回來後又繼續性侵兩個月，被害人因此懷孕。

由於被害人一直走不出開天眼的陰影，母親聽從黃男的意見，重新裝潢，黃男竟又趁機偷走被害人家中的鋼琴、洋酒、相機等物品，眾人認清黃男的面目，被害人也決定說出真相、墮胎，全案因此爆發。

黃男被捕後，否認性侵，辯稱與被害人因做法開天眼的關係，朝夕相處，發生情愫，兩人是熱戀中的情侶，被害人也知道自已是小三，完全是合意性交。但一審法院不採信，性侵部分重判12年，竊盜部分判3月。案經上訴，二審高院3日宣判，仍維持一樣的刑度，竊盜部分先行確定，另性侵部分得上訴第三審。

又係台灣
台灣人只識扑野，連登仔卻冇得扑

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛

等睇篇潮文

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

慢咗

真係好想做台灣人

台灣最美的風景是人

是淫

大學二年就變左癡線

台灣人呢種人種真係應該要拎達爾文進化獎

鋼琴都偷得走

台北 +1

想像到條女應該真係精神錯亂，癲癲地，然後目無表情死魚咁俾條仆街冚家產中出

做咩搶左我句對白

今時今日，仲有人信呢啲嘢？

黃男竟又趁機偷走被害人家中的鋼琴

力大如牛

條女係咪生得好靚

拿 而家搞你 即係睇得起你 讚你生得好睇呀 聽到未?

睇到標題就知係台灣

有日本av 劇情先定有台灣風化案先

點解又會咁啱有2個屋企人過身

要幾順手先可以偷到副琴走

好撚痴線, d劇情連日本av都追唔到

都已經讀緊大學，還這麼迷信！

台灣被人覺得成日有風化真係多得記者唔少

單案17年9月22號判 依家先拎黎報

一年1000幾件 每日報2-3件搞到好似日日有幾十件咁

唔報唔代表冇發生過

手指又係性侵
j 插又係性侵

cls地方

開天眼
噉即係有冇屌埋屎眼

讀science嘅都有迷信撚啦
更何況其他科嘅大學生

又一分

台灣呃蝦條既方法真係好令人佩服，佩服咁弱智既方法都會有女上釣

連登都有啦
你去睇陰陽眼post
成班弱智仲要信到十足十

加速修行 強制中出到大肚

其實係老母信先, 條女唔想扑俾人強姦

你情我願 告咩鳩？ 個個香港人都呃過蝦條嫁啦

其實會唔會係個女仔企喺門口 等個男人確認屋企無人先入去咋

睇恆指pattern 都有人信

sorry覆錯post

電子琴來

條女一定好柔軟但又大波

講完之後一個月死左兩個，真係天都幫佢

台灣人點解咁撚蠢
特別多呢啲on9野

最美的風景